我好似認真咗

早排係度識咗個女仔，大約傾咗兩星期，尋晚約咗見面。係呢兩星期入面，我地晚晚都會傾電話。
如是者，大家都有初步既了解同埋換咗相。都仲好地地。但尋晚出咗黎食飯，睇戲，之後就出事la。
佢話我唔啱佢，其實我唔知衰咩，都唔知佢想要d咩（一早換咗相）
但到啱啱，佢又話其實有小小掛住我，跟著又叫我不如block咗佢。究竟係咩玩法
有人想知再講
Btw, 佢同我講過一句：你開心我就開心。真係熔撚咗我個心

你太好 佢配唔上你 一定係咁

你人幾好，但太柒

你連佢唔岩你啲咩你都唔知
冇討論價值

可能係，佢話我唔夠成熟

唔會啦

佢自己都講唔出，今日都同佢傾咗幾個鐘電話

唔啱 FEEL 囉

咁你繼續傾啦 兩個禮拜時間其實好短

係咪你俾個張圖同真人落差好大

可能交換相個下已經出咗事，只係佢想當面拒絕你等你死心

咁你都唔明

認真你便輸了

應該唔關事，咁直接block得la
同埋我覺得佢係好女仔

點識

關我撚事

屌呢句真係痴撚線
都知啲女想點

做咩用我個名

唔知，頭先講電話，又變返好開心既
媽，我好亂啊

兵

唔係，佢係好女仔黎
利申：繼續我既努力不懈，終於比我搞掂咗
各位巴打都要努力，勿念

條女a0 lor 自己都唔知自己想點 又其實有啲中意你

佢係A1既, 可能之前未係好信我先會咁la
呢個故事話比我知，千奇唔好放棄總有希望